(鸚鵡JJ入)執左隻鸚鵡，應該點做

有冇巴絲知道依隻咩種類同埋應該點做，使唔使帶佢睇獸醫？應該點養
利申:有係facebook幫佢搵主人

糖呢就兩茶匙...

幫推, 睇醫生睇下有冇針要打?

好靚 你執果陣徒手捉？

佢自己爬上我隻手到，我都覺得好得意

好似係愛情鳥 影多幾張黎睇下

好靚

好有靈性

究竟點解咁都執到

隻色好靚

應該有人養 走失左

佢飲飽食醉之後飛走左

啲毛色好靚

費沙氏愛情鳥,通常一雙雙咁養
好擅長夾手夾腳開籠
佢主人同佢條仔/條女

我都想執返隻

個樣好可愛

靚雀

應該love bird黎
d毛幾靚
我細個都執倒隻
之後用膠袋袋住帶番屋企養

好可愛

係Lovebird
我都有一對

Btw連鸚鵡都有得執

ip 都唔駛check 蝴景村 七人場

咁都執到

屋企有一對係綠綠地橙橙地色

咁撚樣都估到 巴打星期六落去搵我踢返場波

都唔算執既，原本諗住抱走佢費事俾波省親，點知佢就痴住我哋唔走

唔係飛走左？